擇日遍地開花，今晚散。

行動需要升級，
擇日遍地開花。

今晚散。
安全回家。

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

請廣傳！

由得佢地死，政府最開心

全世界叫走啦，好能鬼

返屋企

推

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

請各位安全回家

散

又話核彈都唔割？